[真人版雛鶴愛] 年紀最細職業棋士！

[真人版雛鶴愛] 年紀最細職業棋士！

好柒

這麼醜的妞

同張栩名人捉鋪先啦

睇落得6,7歲

都唔可愛

圍棋喎

佐為

佐為係蘿莉控

都唔係個女仔勁 一定有佐為先咁勁

三次元，不了

二次元

d人讓佢姐 驚屈到佢崩潰

個樣好有趣

果然個名有個堇字既都係豬西

好人好姐點會叫すみれ，豬西名黎

OK
你=上坂燒雞腿包

唔撚係囉仆街

唔好將我同d垃圾擺埋一齊ok？thx

好大仇口

幾QQ